被問到如何處理防疫設施不足 柒婆反問「係邊個破壞粉嶺邨？」

又唔見你反問邊撚個帶啲病毒嚟

原來暉明邨係為左抗疫先起

係邊個冇資詢而夾硬黎

係邊個唔封關放d毒入黎

係邊個唔封關

收皮啦臭閪
用你屋企隔離個港中醫院又唔見你肯?
扮乜撚野呀

第一張好耐無見過。

佢仲要係第一句就講呢句
罷到明喺度挑機
做行政長官做到咁真係好撚核突

佢鐘意扮女強人同市民鬥嫁嘛
咪鬥落去睇下邊個輸

弱智柒婆

防疫設施係講緊醫療設施呀柒頭

第時佢落左台真係唔好比香港人見到佢

咁發生左你都要處理架
都唔係答問題

藍絲

原來全香港得暉明邨一個地方可以做隔離中心嘅⋯⋯

暉明邨原來係隔離中心

咁邊個話唔封關呀

仆街柒婆

嗰時係邊個解說不足？釋除唔到市民嘅疑慮

用警察俱樂部
新屋嶺呢啲唔用

滴滴妮酒店呢